明明係人都知係熊市,買熊實賺點解會升返?

明明所有野個市都一定跌,買熊實無死。
諗住賺緊攞左成二十萬出嚟,希望佢唔好殺上27900。
就算真係殺上27900,佢殺完都應該會跌,所以都係要追熊

港股咁細 大行要操控有幾難
個個散都熊 大行仲唔食左你先?

無錯 早幾日Tesla 一日都520億USD性交

熊你老母咩傻西 下星期升撚傻呀

星期一千升

你豬乜撚野呀？

帳面輸緊幾多

27900重貨區 你估大戶殺唔殺

既然你睇跌 點解唔係279到沽6張細期呢？
牛熊會打靶根本就on9

有人話唔明你講乜撚咩？

我係問你豬乜撚野呀 個個星期都大跌大升

傻西

大戶watching you

個個都贏錢邊個輸錢啊？

樓上條友咁惡做咩輸好多？

你份人都幾pathetic...

玩個股會否更實際？

係咪輸左好多

你又hum乜撚野呀 你自己都講大升大跌啦 咁豬乜撚野呀？你用一個月黎界定？戇鳩鳩

有道理

你係26320個個post睇下 我上星期係26000 call左6張大期

老實講我都幾憎人講啲on9 term

咩牛熊共舞嗰啲同黃+藍絲帶icon一樣咁7

天生萬物以養人，人無一物以報天

殺殺殺殺殺殺殺